（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

如果香港正苦最想見到嘅四個字唔係天下太平......
咁會係啲咩？
[b]係習以為常阿! ! ![b]

一直以來香港人乜嘢都「習慣就好」。
返工嘅繼續返工，返學嘅繼續返工。
但習慣，係咪真係就會好？

《十年》喺2015年12月上映......
三年半過去了，一齊望下我地嘅家變成點？
.
.
.
.
.
.

太多不能盡錄
知道大家都好攰
但希望大家會一直一直去銘記呢種荒謬
千其千其千其唔好習慣
習慣並唔一定就會好
好多嘢唔係一朝一夕的
當反常成為日常
繼續習慣只會助長不公義嘅萌芽
今次輸咗我地將會失去所有
包括失去我地自己
.
.
.
.
.
.
最後
送大家一張圖

香港人不可以慣，抗爭一定要繼續

p牌仔推唔到

係我地累咗班後生仔

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

Up

Never forget never forgive

推

愈睇愈心酸

請大家幫手推
垃圾p牌仔推唔到
但整咗好耐
希望多啲手足之後有時間可以睇到

十幾歲嘅小朋友
明明應該喺屋企打switch

第四權

係班大人同細路都半斤ハ両低9B而家咪覽炒！一樣低死！！

攬炒

原來都有人係清醒

好清醒 啲撚屌上晒岸緊係唔想我地亂

幾年前啲人清醒少少可能唔會搞成咁
而家係爆煲後果

呢啲真係唔可以慣
每一樣佢地做既惡行 我地都要一清二楚咁記住
總有一日會輪到清算班畜生

樓價仲未大跌
好想買樓同條女結婚

絲打幫手推

無女表示

大家都習以為常
習以為常每星期發兩三日夢

頂撚住

push

根本唔應該會變做每星期必做

無錯 推

好傷心
今次一定唔可以輸

我同你推。
我地一齊推

推呀

香港人最撚勁就係乜柒都可以習慣到
其實應該利用呢點 去做更多所謂嘅「失民心」行動
做做下就唔會再失乜撚柒閪野民心

香港人 幾辛苦都要撐落去

有底線地對抗冇底線既支共 唔輸都難
民心要歸一早歸左 講好左核爆都唔割

中國狗必須負上所有代價
97年後香港比你地殖民搞到烏煙瘴氣

P牌推唔到

Push

習慣真係好恐怖
由唐唐係電視話689會出催淚彈+防暴
到今時今日...

好感動
我組織咗啲時間
個po先變成依家咁
雖然圖唔齊
但希望大家都可以盡錄於大家嘅腦裡

Pish

咪撚慣！

大家可唔可以認真入機場

612中信以為已經好撚大鑊
政府就係想一鑊比一鑊金
再一鑊蓋過一鑊

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息

上次嗰單
自己友分化好撚勁

今日出左水炮車 下次開始就會次次都見到佢

嘩 呢個堅
要推爆

唔可以麻木

Keep住要做d野
依家唔做 遲d就冇機會做

政府想我地慣
第時同大陸無分別
都係因為大陸啲人慣撚晒
其實好撚慘
一個人連思想同批判都無埋

習慣就好
只會更奴化

麻木同盲目

因為上一代慣晒
有啲已經有車有樓有狗狗
我呢

p牌推唔到

每日都好嬲
冇可能習以為常到
一睇到有人被捕受傷就好似透唔到氣咁

係，幫推
一世唔會原諒狗

Tui

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

真係唔可以慣

Agree

721

或者是有車有樓既奴隸

我係唔可以連發兩日, 昨日發夢跑得太多, 今日再發會出事

推 每一日都要保持憤怒 但唔可以盲目

大家一齊report 抹黑手足

一定唔可以慣

當我地都習以為常塞機場。。。

推
絕對唔可以慣！

9月1 機場！

Pushhhhhj

沒有暴動！只有暴政！我要真普選！！！

巴打做張懶人包英文版放上Twitter

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

不能忘記
不敢忘記
香港人很善忘
多謝提醒

保持憤怒

推！

推never forget never forgive

pish

pish 831

不能慣

步向民主，全面普選，文明先會進步，否則不進則退

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

p牌推唔郁

up

我唔識

拜託你地幫手推

香港人好善忘
我地一定要每日提醒大家 呢兩個月嘅一切一切
唔好可以習慣！

五大訴求 缺一不可

所有事都好衝擊！！！唔可以習慣

團結打佢春袋

多謝勇武們

o

坦白講
傷人拉人
好難習以為常。。。。
支那都話要止暴制亂啦

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

求幫推

仲有7婆而家應該最想見到句
浩氣長存

唔會話完全習以為常
但睇到上似少女眼中槍
同琴晚手足中槍
大家個反應都有啲唔同

香港人真係今鋪冇得再輸
屌佢老母頂硬上

推。

推唔郁都照推！

還眼

啲相我偷偷地喺公司整合

幫推

千祈唔好習以為常

推撚左先

勁呀
做埋英文版放twitter得唔得

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

pppppush

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

我都係喺文宣channel down

p牌推唔到
麻煩大家幫幫手推

就係我地已經慣夠了！

忍夠了

Pishhhhhh

好感動

我地係，希望每個人都可以係

自己都打到眼濕濕

大跌都唔好買！大量解放軍係深圳！

777 好唔滿意啊! 個運動搞左咁耐, 仲未見到有一件黑蛇壽終正寢

唉 香港人 真係慘
樓又無 錢又無 自由都無

9月1機場！！！

要成為一個對得住梁天琦嘅香港人

當年挽game boy
過關就開心一日
而家啲細路。。。
香港呢一關重好難過

到底呢個係乜撚嘢世界

千祈唔好慣！

呢場仗只可以贏 冇得輸 輸唔起

適應力高嘅壞處

佢地下一句 係放過機場

721 811

加油！ 我地搵邊個做林奠個位好？

無諗咁遠
諗住點樣為流血手足還返一個公道先

我覺得如果佢係識反省的，一早肯回應，好明顯係唔識反省的人，我地又改變唔倒佢的諗法，不如我地推另一個有說服力的人出黎，再還大家一個公道
見倒咁多勇受傷，好心痛
仆街警察殺紅了眼，有良知的都應該辭左職，淨返呢d係禽獸畜牲都唔係人，點會識講番人話⋯

第時香港都係睇呢啲新聞
想唔想我哋香港變成咁

晨早流流整喊小妹

幫手推
p牌推唔郁

好帖必推

近排翻睇十年
都係睇本地蛋搞到喊
絕對唔可以慣

pushhhhhhhh,光復香港，時代革命

幫幫手
p牌想推都推唔郁

光復香港時代革命

想問下林鄭應承重置皇后碼頭幾時找數?

好多人已經唔記得了
包括社福界講咗好多年嘅LSG
都令依家個社福界成日睇數字
一日都係呢個女人

推呀，樓主加油

睇到好撚心up... 屌你老母 林鄭！

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

香港電影欠香港人一場革命

已填

其實都唔係第一次架啦
仲記唔記得有個男人擋住幾架警車
加埋落去啦 一樣咁有勇氣

記得

唔會習慣

永世不能忘

收藏 正皮 推啊推

每日都要推

Add oil

慣佢老母

612 721 811 831

香港人善忘、適應力強、容易習慣，對家做嘅就係每日做啲仆街過尋日嘅嘢，今日一粒實彈，聽日已經兩粒，今日721放任黑社會，聽日就831自己打埋一份等你習慣，等你接受
香港人要醒啦，今次真係now or never
唔可以忘記，唔可以習慣，要keep住團火，keep住出聲，keep住上街，行動可以和理非，但心態一定要勇武，要高專注力、高警覺性

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推呀！

2隻狗放低負評

我地唔輸得！！！

沒有回頭路，只有身後身

Cant agree more

幫推一下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

香港警隊佢嘅前身（亦係真身），警隊確係有個囂絕嘅綽號為：『有牌爛仔』。

『有牌爛仔』呢個綽號響香港嘅五、六、七、八十年代期間，的的確確屬香港街知巷聞嘅警隊狀況。
香港被回歸（掠奪）前警隊執法之黑暗惡劣紀律，及操守能得以受震懾並改革變得較好，功勞的確屬於英國政府官員果敢成立ICAC廉政公署！
英國佬嘅“體制”響國際社會嘅認受度？
心照喇！

今日香港政府轄下大小官員及警隊上下，亦隨香港被回歸（掠奪）後，將香港整體刻意推回到五十年代嘅狀況：官員以權謀私、官商警黑勾結執法做事、瞄準香港庫房幾萬億儲備，巧取豪奪權利益而暗渡陳倉去大陸共享，及落入親中群體口袋裡…種種嘅『有牌爛仔』惡行…均故態復萌…政法黑暗狀況均重滔覆轍…
咁樣？係邊個帶頭破壞社會同政法吖？
佢哋嗰班冚家剷，唔死都無鳩用喇！
屌佢哋老母臭閪吖！唔啱咩？
屌佢哋老母臭閪啦！正牌臭閪爛春代嚟！

推！！！提醒大家唔好慣

推
唔可以習慣之餘
仲希望大家唔好互相割大家
成日見到有post勇武唔滿意和理 和理又唔滿意勇武
點解國難當前 仲成日嘈啲咁小朋友嘅嘢 雖然唔排除係風向狗或者分化狗 但真係好多依類post 互相比建議大家當然好
但希望大家對大家嘅信任可以去到一睇標題就知係分化
因為我地一直都冇割嘅本錢
我地冇大台 資訊難免混亂 意見亦會過多 要互相忍讓一下
請大家保持初心 day1開始已經講
不割蓆 不篤灰 不分化 兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

有乜好辦法？

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推啦

我學將失去了一個科大生
捨得全民三罷未

唔使人出嚟拋個身
點解豁然罷工都唔肯?
希望組織罷工工會成功啦

唔可以習慣 要反抗

p

【突發】02:30 有一名男子從天盛停車場墮下，現場留下血漬。

咪習慣呀

一定要按時序出番相關相片
勾番大家嘅記憶
咁會令人回憶番成件事幾離譜幾恐怖
重新憤怒

香港人 要記住

香港人對間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ一早習以為常

為左班後生仔 為左香港既未來 12.1企出黎

我晏啲整理一個新
但p牌永遠推唔起

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

永遠唔可以慣

憤怒

習慣是一個可怕的東西

講得好！！！

推唔到

多謝你呢篇文
唔可以慣

推 香港人

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

幾時5區開花？

覺得香港人需要習慣返工遲到 / 返唔到工

唔可以慣